屯門單車友有隻兔仔坐後座

經常起屯門見到條單車友，播晒歌後面坐咗隻兔仔。

我入到黎

成日見佢載住個女鬼

算唔算虐畜

咁算唔算好慚愧～

吳係咁易影到

牧師？